夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

訓啦bb

想4

撈 唔德

訓你lo mo

呵

呵你lo mo

笑

針

食雞就唔洗

黑子係邊個

食女王

cow女獸

55

從來暗戀只有自己知